壹傳媒大樓係咪有個武肺實驗室定還是大麻工場？

咁大陣仗軍警仲乜鳩
班散仔又唔識電腦 又唔識英文
裡面又冇人揸槍反抗